請大家每一次都一定要出去救人 一定要齊心合力

啲紙的確搣咗落嚟就由佢，亦都唔使同佢地動氣，但兄弟比人打，一撚定要出去救佢地。
如果連同路人都唔撚出黎幫拖，由得佢地自己比啲仆街廢佬打，以後撚個仲夠膽出黎，所以希望唔好再叫人唔好出去救人，一定要救，就算得一個兄弟都要救

推

油塘好彩有兄弟幫手
唔係真係比人熔左
啲狗完全唔理 正仆街！

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命